張敬軒 HINS (56) 盛樂blu-ray等候區

張敬軒 Hins Cheung

張敬軒Instagram：
YouTube Channel：
歌迷會HCFC：
飛圖唱片：

張敬軒歌迷會 HCFC

登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱：

張敬軒2020首隻主打歌
《俏郎君》

Album Edition

劇場版

FITTO Karaoke

2020個人大碟
《The Brightest Darkness》

《The Brightest Darkness》是一張收錄十一首廣東歌、六首國語歌，合共十七首作品的「超級大碟」，全程由張敬軒親自監製。疫情期間，遠行並不容易，而這張專輯在製作上便通過網絡作出多次「遠行」，連結世界各地包括：香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京及上海七地的音樂人與樂手聯手打造，當中包括六屆格林美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，本地樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等。目的是想為廣東歌進行一次探索，嘗試從非本地區音樂人眼中，尋找粵語流行曲製作上的更多可能性。

雙CD收藏版 各大唱片舖有售

大碟/歌曲文案

各大串流平台可供收聽

張敬軒 x 香港中樂團盛樂演唱會(22-29/11/2020)
CD+DVD經已推出

KKBOX：
JOOX：
Spotify：
MOOV：
YouTube：

上一個post：張敬軒 HINS (55) 牛年歡歡喜喜！

歷年走數list #list似主人形#持續更新

#小古董最無價 自然珍惜它

歷年出碟Live show

支持購買正版唱片重溫

2020 *張敬軒x香港中樂團《盛樂》演唱會
2018 *Hinsideout 張敬軒演唱會
2017 *The Magical Tetter Totter 張敬軒王菀之演唱會
2015 KKBOX LIVE: 張敬軒ONE DAY (部分片段收錄於《Felix》EP)
2014 *張敬軒 HINS LIVE IN PASSION 演唱會
2011 港樂 X 張敬軒交響音樂會
2010 張敬軒 MOOV LIVE 2010 (部分片段收錄於《P.S. I Love You》精選輯)
2010 *張敬軒「軒」動心弦世界巡迴演唱會
2009 張敬軒 Unplugged第一樂章音樂會
2008 903 id Club 張敬軒拉闊變奏廳
2008 *酷愛張敬軒演唱會
2006 張敬軒 X 王菀之903 id club拉闊演奏廳
*紅館騷

#降兩度 網上直播

Hinsideout 2018 張敬軒♭♭演唱會』拿拿臨網上直播熱身賽

係咁升兩度降兩度你俾我唞陣得唔得唧世界無限輪迴演唱會2016

#旋轉著舊夢像老歌

熱門主打
俏郎君 櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐 找對的人

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離 空手而來 感情寄生族
國語：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 HurtSoBad DearU 春天 太遠

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 OneDay 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好 懷舊情人 (HCFC主題曲)

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 見或不見 輕時光 重頭開始 遇見神

軒氏R&B
Yes&No Deadline StopTheTime 孤單公園 I NeedYou 兩座位跑車 SweetEscape 大霹靂 You

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 DoWhatyouWant 曝光 透露

滄海遺珠
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭/觸摸心跳 DejaVu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

電影/舞台劇
不夜場 我和秋天有個約會 流浪貓

合唱歌
軒老竇：絕頂愛情
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）
CROQ：無城有愛

高質翻唱
翻唱碟Pink Dahlia/ Dahlia II：完全因你 夜機 風花雪 假的戀愛 值得 親密愛人 未知 滴汗 不捨也為愛 少女的祈禱 / 絕 黃色大門 囍帖街 可惜我是水瓶座 活得比你好 漩渦 一人分飾兩角 下次小心 好心分手 親密關係
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花 秋去秋來 情歸何處 桃色冒險 誘惑的街 愛,禁不起考驗 故事 飄洋過海來看你 一生所愛
翻唱Ivana：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley:
垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

留名唔該曬絲打

LM

快d公布下blu-ray版有咩野包啦

好靚呀

要加Making of呀

呢個真好想睇

我的天

應該4月先

推

micnlm收皮啦

而家仲要北上奶共
負上加負

所以真係唔知點解對佢特別反感電視見到佢都唔想再睇

個post張相好好j

有人識佢咩 有得奶咩

Lm

SI都重新上榜

鄭少秋第三
其實係咪鄭欣宜寫錯咋

lm

same

軟仔新story好得意呀

邊個黎

真 呢個傻仔個人真係好好 好到有時照顧其他人仲多過自己

開一次可能唔夠 佢隻隻sidetrack都好正

其實我都想聽明瞭 2008演唱會有唱 之後都好少

忘詞會，佢會分唔到係自己咩歌

如果要開佢應該要花一段時間去聽返啲歌點唱

單打獨鬥
隱形人

呢首我架？

同我同名，都係祖，正

我有我拼命後！！！

2009 unplugged有

呢場演唱會首後來

好耐啦想佢再唱 btw 08 ver係咪同ivana共舞 我記得佢哋個時好可愛

我loop左好耐2009後來！

假以時日
形影不離
SI真係好高質

味道 都好乸正

如果有live

Yes&No 我最鍾意unplugged呢個版

你地係咁講演唱會 我決定一陣睇返一場先訓

突然諗起個問題
感情寄生族係咪未唱過live

好想聽佢唱你瞞我瞞

Pin?

盛樂CD 個人聲錄音炒粉抄到咁都敢出碟，癡撚線。

白色、黑色、紅色、粉紅色、綠色？

軒公成日着呢啲大舊鞋顯到佢好細粒

?

終於去返第三

真
跟住下次全部GU

大家盛樂Top3係咩？

情歸何處
悔過詩
春秋

無忘花
男孩最痛
悔過詩

酷愛
不吐不快
無忘花

悔過詩
情歸何處
男孩最痛

悔過詩
酷愛
春秋/ 不吐不快

春秋
披星戴月
不吐不快

無忘花
男孩最痛
情歸何處
(之後係笑忘書故園花茶酷愛）

你呢？

0222 1830
全部解開啲鈕都okay

無忘花
男孩最痛
酷愛/百年樹木

2個歌手開live無理由唔唱既

故園花茶
酷愛
無忘花

但同時係兩個吹水佬

同陳伯講嘢真係搞唔掂哲學家嚟

佢上個live有講，好似話想有個更好既環境比入場既觀眾聽，加多咗音響，導致張碟既收音差咗

重頭開始

當你拔去心底裏那根刺

揀唔到, 全部都好聽 不過想講下孤單公園, 雖然係握手位但中樂編得好有氣勢

男孩最痛
情歸何處
追風箏的孩子

無忘花都好鐘意，但好鐘意追風箏的孩子個編曲
其實笑忘書個編曲都正

有冇果個訪問既link，想睇
佢真係好善良

你會為情人捱完毒氣 但你卻對生命兒嬉

無錯，係比我包左佢已經日日係屋企陪我唱歌

好想聽軟仔翻唱啲男歌手既首本名曲

一人之境 時光倒流一句話

相對上少啲人睇嘅一個Youtube歌曲分析Channel，都講得幾好

我想聽小肥、柏乳果啲

悔過詩
春秋
青春常駐

已經齊晒所有舊版碟嘅路過。。。

hins first 同why not係公司。。。

請無視環境。。。

慢慢來啦，一張一張找係樂趣來。而家最貴係unplugged 張藍光。

both

張敬軒 HINS (57) 我細細個就聽#softboy啲歌

新碟有冇買埋先